任何仁safe

隸屬社區應急準備課的高級消防區長黃宏亮今早在商台節目澄清，真人版「任何仁」不會消失，更指不排除會落區，呼籲市民留意日後動向。